如果男朋友幫前女友奶過閪 你會點諗

如題

咁你有冇含過撚

接受唔到

冇

即係你同佢打茄輪你都奶緊閪

比我奶
打個和

間接hehe

咁好平常啫愛的表現only
你搵個毒撚處男咪唔會奶過西囉
又唔撚係奶到有病
女人真係

咁有沒幫你奶？

肯同你一齊射就得啦

有
就覺得佢好熟練咁

咁你咁介意嘅換過個男朋友啦
同人地介意非處一樣姐

好食嘎重慶火鍋都係人地食完你再食，你食完之後人地咪又吃你口水

Not gay

我呷醋姐

如果你條仔唔係摩打口，你d港女又開po"我條仔越奶越無性慾"

要做多幾個比較

咁一定叫佢奶